道指穩企26000，劍指27000再創新高，牛市will never die

佢係咪輸到傻左？

小心一語成讖

仲未撚走？

牛市指日可待

‎【突發】我決定退出連登

之前圓底 + 千升之日+行range整固+不斷向上升試造新頂+布神都買牛 = 牛市確立！牛得!！

熊二了

又燈

面皮厚過辭淵 走啦

關你撚事咩

開個新acc重新黎過啦，唔好攪到自己成個怨婦咁啦屌

咁多真心膠

咪係囉

係咪無人輸錢 你點嬴錢的心態 開POST

信念

推

輸好多？又關你事

布神假膠又中

成班傻仔當佢拜咁班玩牛熊 輸到一仆一碌
當睇馬騮戲
公投輸左又賴皮 連做保安嘅都不如

布神幾時變咗明燈咖

Well 燈

屌 廣告都話你燈

開對面咪暗黑，同路就布神
隻老鼠幾時走

仆街啦, 仲未走貨